有咩線上觀看嘅網站？求救

如題

要動畫定漫畫

動畫

想睇返eva舊劇場版 2d gate執左都唔知去邊睇

舊野可能冇,新番就一定有

入左去但係睇唔 係咪我唔識用

係咪用手機入呀

呢個網啲舊番好多冇雲端,新番就揀雲端睇

EVA既話係第二啲網搵下都有

謝謝你 巴打